自爆畀人話好娘 陳瀅晒巨乳反擊

藝人陳瀅出席意大利時裝品牌開幕活動，穿上低胸上衣及熱褲，大晒性感又不失時尚感。她表示內裏的白色低胸上衣由自己配搭：「我試過襯樽領同T恤，公司話好娘！（公司批准性感？）係呀，都係嗰句，全裸都試過啦！」問到夏天是否常以性感形象示人？她自言由小在外國長大，對衣着稍為性感無所謂。

至於今年會否再推出寫真集？陳瀅表現興奮說：「有諗呀，講過套劇（《全職沒女》）過30點收視就會出，不過收得28.2點爭少少。（堅持冇30點唔出？）今年唔會住，希望下一套劇可以。」她表示正為台慶劇《誇世代》客串一角學電單車，幾度呼「好驚」：「我連踩單車都唔識，平衡力好差，要平衡嘅運動都唔識！」繼而自爆有兩次電單車受傷的經歷：「有次踩多咗油，搞到整傷隻腳，成個月行唔到。另一次拍劇坐黃又南車，嗰次跌一跌，我同兩個碌冇乜緣。（女仔唔驚有疤？）我成日都整損手腳，唔係扭親、整到骨就唔怕。」

白衫低胸永遠都係最經典最好j

腳好短

對腳好7
但對奶

比盡600蚊

陳瀅邊忽靚
根本你班人吹奏得太勁

好心就影半身算啦

對腳短到

好似企街

雞味

下半身不了

又真係好娘

支那G

對鞋發生咩事呀

點解腳可以咁短

lm

對鞋

比人玩到殘

做有錢仔真係好

屌完屌到厭就可以飛左佢再搵第件

重點是大把女埋身

對鞋嚴重出事喎

雞味濃

都唔明點解上次投票 黃敏奕會輸

不了

對腳豬蹄咁屌佢老母

G

隻腳要執一執

個鼻

應該係條熱褲出事

勁娘

其實佢都算正,但個樣硬係好邪

Google完 原來有168cm，張相對腳短到

明星吹高自己是常識吧
應該得160

佢係咪冇請形象設計啊

個樣好怪

睇落條腰同對腳勁粗

愈來愈接近邵音音

佢個鼻係咪搵陽怡果個醫生整

佢個鼻

腳同上身比例超怪

成隻哥基咁

娘既話你點夾都係娘架啦

見過真人 應該160都無

對腳

「全裸都試過啦」

圖？

係 高過糖妹少少之嘛 160都無

好似企街咁

一睇都168都知唔似

我屌 500

Pat大、腰粗、腳短、小腿比例短、少波（俾條腰食埋）

得個頭叫好啲

個天真係好公平！

哂乳搵第個何生

腳長唔長同身高冇關係架
係比例呀，對腳粗到咁，骨架大，比例已經短，仲要著條咁嘅褲顯得仲短，著對咁高嘅鞋都拉唔長對腳，好撚失敗。我係佢就斬左對腳佢好過

就算比例差影響視覺效果，但點睇都一定冇168
頂盡米6

巴打益友

從來都唔覺得佢靚

同意

唔算好靚, 但有淫味

個樣好鈍

巨？

對腳點解短到咁

平時都覺得好正
但今次個look 堅係似啲砵蘭街啲企街

個look勁cheap

巨乳呢

Bb

反擊完都係好娘

陳瑩 進化 超娘陳瑩Z

冇腰

唔係咁差姐
法官大人：屌定唔屌？

大陸雞7日鮮
俾盡500

屌
500蚊q 既話

個妝出事，配埋對鞋，真係雞有雞味

佢真係好娘
之前何生個仔食佢真係 r 爆頭，明明大陸雞咁

有無人覺得佢個樣好怪

對腳又短又粗

完全唔明邊忽正
身型比例好怪 線條又唔靚
個樣係唔可以近睇 面型又長又怪
都唔知吹捧佢做乜

呢樣真
就算露pat 果張都唔覺得好J
比例唔靚 pat 型唔靚

上身著到咁，對鞋唔襯喎。可能知對腳唔夠長所以逼住要著高踭鞋。其實我覺得呢個look可以著converse類嘅鞋（不過腳夠長先好睇），或者唔露趾嘅高踭鞋都ok呀。

呢輯相真係j唔落
同埋個妝搞到老左
下身問題各位巴打都講左
企街都專業d個look

有d波就叫巨乳

邊撚到巨乳呀 擺明PUSH啦

做乜鳩

高炒係咁

下半身唔掂
上半身又襯得唔啱

識唔識分eye level同高炒?

一直唔覺佢有168上面話160我又覺得過咗，應該163-165啦，加埋比例差所以好似160咁

好想屌

繼續負皮佢
等佢露多D

好撚有鷄味，尤其係對粗腳同對鷄鞋 正吖，500蚊我ok

係 見過真人 同我距離一米左右
佢著左高踭鞋都唔高我好多 我155

幾正呀

Taste呢樣野真係公平既，唔係有錢就會有

雞就係雞，根本唔識做人

好撚肥

J ed

個鼻同對腳想點

企街

屌到個西出火花

唔講個樣 身型係極差

對腳睇相好撚柒

但唔知點解整睇個feel好撚正喎

其實好撚樣衰

又抄名？

法官大人

自暴其短

對鞋出事

走左樣啦。。

500你搵到比我 我比夠一千點話

好靚女 娛圈少有見有波又有樣, 通常淨係得是旦一樣